進激的鄉民，永恒的亞視

唔知有無人share 過
廿年嚟，啲裝進步咗不過有啲嘢腐敗咗

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

唔知班村民而家點